# 小组成员 老师我们组test1-test5 的提交记录放在了bigbigyusama-main-patch-90825这个分支下,test6(实验考核放在了main分支下),请老师理解下，对分支管理有点不熟

|姓名|学号|班级|gitlab账号|
|:---|:---|:---|:---|
|龚照伟|202010411305|3班|Xiow|
|张浩钰|202010411328|3班|bigbigyusama|
|龙浩然|202010411316|3班|memory010829|
|刘帅|202010411314|3班|Fools-idiots|
|董静|202010425203|3班|dongjingtongxue|
